【連狗全家死】阿仙奴 17-18 球迷吹水區 CCLXXII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

呢個topic好

Reported

迷普今次d女幾高質

nice topic

聯賽盃打唐卡士打Nelson可以正選喇掛

住烏
山 禾
夢遺 牛奶 埃及 Nelson
柏芝 大梅 holding
ooo

應該贏到掛

樓主rip

聯賽盃who care

到時只會出阿叔先

踢撚死夢遺

阿叔打左邊囉一係

牙叔啦
踢到八強好出局

是鳩但

rest 夢遺 啦
不過唔知有咩左閘or 衞

goodest topic

愛記踢3421冇攻力
唔要ben davis或者大狙是但一個比朗尼打ss

Who is 牙叔

雲加

Dllm 連狗

Niles

獌咁強勢都排唔到第一 今年競爭真係大

乜撚野xxxxxx-niles 啦

ooo應該想打鳩山狗
你拍乜鳩呀屌你老母
同你好熟呀

躝啦拖波狗屌你老母

呢球ooo 右邊基佬又掩面

屌你老母訓覺算，上唔撚到

今日連波都控唔掂

呢條友d舉動真係痴痴地線

真
禁f5禁到嬲

快撚d走 打整體足球好過
我奶fit返可以無限彈彈波

1 touch 甩開一個
然後9爆再牛奶轉身 assist

唔知kola傷勢如何

聯賽盃再唔出牛奶正選又可以反雲了

雲加：理應獲勝

【體育】周日車路士對阿仙奴和局收場，阿仙奴主帥雲加認為該隊理應獲勝，而在這場大戰最接近入球的艾朗藍斯，直言正需要這樣的和局。

「這是上場作客聯賽（作客負利物浦0:4）的一種回應，己隊理應獲勝，這是一場緊湊的比賽。」雲加賽後說：「我們嘗試組織，當我們控制皮球，就接近贏得比賽。」

至於在這場大戰中曾過關斬將後埋門射中柱的艾朗藍斯賽後說：「面對頂級球隊，我們需要那樣（和局），近年我們在這個球場陷於苦戰，但我們能夠與最強的球隊抗衡。己隊展示我們能夠製造機會。」

他續說：「經過對利物浦後，我們需要這戰果，己隊上半場佔得上風，我們希望取得好成績，最終做得到。我們處於良好境況，必須建基於此持續下去。」

圖片來源 : ©AFP

motm?

水貨嗰下炒高

太近，有反應已經好好

都係循例笑下佢向黑B致敬姐

干地：從來尊重球證

【體育】車兵戰和局收場，賽後焦點之一是大衛雷斯終場前被逐，車路士主帥干地口裡說尊重球證判決，言詞間卻若有所指。

「這是一場良好，開放的比賽，雙方都嘗試爭取勝利。」干地先談到戰況：「每場對阿仙奴的比賽都總是非常艱難，我們很清楚了解這類比賽，雙方都是出色的球隊，這是一個很好的和局。」

巴西守將大衛雷斯在末段殺得性起，殺到中場附近，結果因腳底踢中敵將被球證出示紅牌驅趕離場，當時在場邊曾與球證爭論的干地說：「就大衛雷斯的事情，你清楚我不喜歡評論球證，我過去沒那樣做，現在也不會。你需要看看那記攔截前發生了甚麼事。」

「我們予球證很大的尊重，但連續3次對阿仙奴最終得10人應戰，這實在奇怪。」該前意大利國家隊主帥續道。

隻腳舉到咁高踢落去唔紅先奇怪啦
之前你地又插水又從後攔截
有無諗過係你班球員既問題

大狙40m

我都想問點解三場都會俾人紅

一場摩西斯插水兩黃
一場柏度從後鏟低埃及
今場就雷斯熱血鏟波

雷斯呢腳唔紅都黃啦

兩黃都會一紅
宜家直紅姐

連狗

連狗同朗奴高文真係呃飯食

又大炒

踢到咁撚柒都三粒

4:0

愛華頓正垃圾
希望爺爺到時會幫下佢地

垃撚圾比佢買咁多人教到pat屎咁
炒左佢揾番耶子教仲好

Lukaku又係狗黎

訓左無睇
鏟草？

唔講今場皇者獌
歐霸同對車狗都打到成pat屎咁
永遠都抄鳩雲加個陣
3421咁易踢架咩

普通慶祝

得失球負8球，同水晶宮一樣全英超最差

炒得啦

笑死
d野心撚死哂去邊？
點睇愛狗買咁多人俾人打到一棟都冇

愛狗買咁多人仲柒
雲加好波

痴撚線雙曼得失球都係+14
平均一場接近lead三球

賽前盲反禾比果班都笠哂水

幾時都話連登仔最撚識波

射波算

又話今季拖肥一定過阿狗頭既

一換七 技術性錯誤
雲加講過架啦 係唔聽

九月十月拎多D分 廢事十一月崩盤一分都無

Wenger on Welbeck [injury]: "It looks like it's a 'good' groin problem - not an easy one."

返咗高登一陣，講真真係好用過連狗
不過人太少，再係咁都係長駐4chan算

𨳒 成晚都上唔到

迷山全家死！！

lihkg server

咁耐都入唔到

唔好又大傷阿黑b

自抽

考慮回家啦

你高登少人上，個workload實少啦，

不想上班鳥

黑碧有無消息，傷停幾耐？

原來都仲有幾多手足喺果邊

醫唔好以後都唔使跑了

究竟會變燒山拿組合
定係燒拿基組合
抑或者伊燒拿

2&b

摩二季真係點踢 😞
場場轟兩球以上

好眼訓

要返學

朗奴高文可以係教練界撈咁多年都幾好野

等俾爺爺教訓

除左今季,佢黎英超呢幾季都教得幾好喎

盧卡古應該會俾細梅玩謝

你係咪調轉左呀

普巴比夏卡鏟斷腳
Laca玩弄鍾斯 Chip射迪基亞

今場細梅mark死莫拉達

盧卡古唔係好勁姐
勁係佢條中場線造到空哂比佢射最簡單果腳
複雜少少都已經炒粉
睇下琴晚佢果球單刀先啦

唔差在講埋山狗cup大位射波
呢到都已經兩粒
仲未計ozil killer pass同埋藍斯入楔

Ho ball

琴晚防守應該係近年黎頂級

你未轉ac
黎多次

琴晚轟入到禁區都好難搵位起腳
不過唔係柏度單刀腳軟一早輸緊

技術最屎又入到波既人

艾迪巴約

都要企位勁先有呢啲機會
同埋啲 hold up play 同埋高空波真係勁
咪好似以前杜奧巴咁上下
射術唔係頂級但係身體質素同埋現位勁

計態度奴卡古好d既

舉報

唔想返工牙

手足u 巧型棍子

火車好多人

高大mk

岩岩先起身

Cow,死女

屌

琴晚細梅春藥mode
之後唔會有咁多場咁既表現

打大戰表現黎計琴晚都頂級啦，起碼踢落似返勁旅，唔洗又m腳等比人姦咁

對雙曼利熱又腿張開

雙曼今年勁撚到😫

屌個ser 仲未整好
仲衰過牙joe

回家囉，唔送啦bye👋

過返去放雷

對利有咁好波唔洗輸啦

終於入返

25仔

入返就出文啦

屌你老母呀

連狗死全家

連狗睇路牙

留意到好多清都係冗員

連狗出黎解釋未

你...

個個都屌冇ozil 仲好，話會喺場上hea 踢，但我又唔覺，只可能2&b 同黑碧不斷走動俾人覺得好似係過ozil

仆你個臭街許孽種

連狗仆街死

個人認為，冇山燒都夠贏曼聯

慘

山狗我屌你老母
迷山食撚屎！

=.=

次次都係一打起就傷

防守黎講係
進攻冇奧燒 下下焗住兩邊閘上
拿卡黑碧踢得好吃力

雖然琴晚2&b算踢得唔錯
同埋冇左山狗又有翻彈彈波

而家個FORM係用黑碧好過山狗
哥C9係左路好明顯同山狗唔夾...
有幾球哥C9走位唔交山狗又自己死扭大位帶死波,正PK

拖肥都咁有野心買咁多人
死老野買完laca 就收手

山狗不嬲都拖波
戰術上黑b走位拉空，kx前插係好用過靠山狗死扭
唔係長睇阿狗先會覺得山狗真係無可代替

唉 又到星期一

以家既山狗根本係球隊毒瘤

朗奴高文仲廢過耶子

冇燒山=有紀律

日日都係咁過

好整齊

山神做重心，但佢拖波，klxxx 做掩飾俾山神自己去，
黑碧打同樣位置，佢主要做走位拉開引人，等klxxx 自己去，呢方面解放klxxx

雲加儲氣 儲足5年先有一場戰術

佢琴日逼搶hea左好多
唔知錯覺定咩

Kxxxxxxx好勁

黎緊呢5場 唔係全勝 雲加食屎吧
前四都有危機

踢法似我

想問下今年雲加波可以係雙曼身上拎到幾分，
我個人覺得10分係基本

大隻

左腳重炮

問題係山狗單足霸晒左邊跟本無效果反而犠牲kx
反而黑碧呢方面配合就好好多

講J咩，黑碧又受傷焗睇山狗

作客全部唔輸就得
起碼d手足 食得落飯

鏝=我廠c+g

利豐破頂 劍指4.5

雲加摩佬槍袋

唔456就算了
阿狗不嬲一啖砂糖一啖屎
下場就輸西波

呢兩年班友對車好似份外醒神咁

king股票time
內房gogogo

當雲加波愈弱，
列強就會送分挽留雲加，
再叫啲bench同時上forum吹捧爺爺

轉幾個圈？？

下場夜半西波 主場對西布朗

干爹敬老only

干地個陣 真係
雲加fans

呢個真

半力都一半啦干爹話

好撚彩 踢傷柏度
個球單刀

自從摩狗走左 個阿轟形勢大逆轉

琴晚間諜交足功課

爭咩呀，兩循環打雙曼，兩場收山兩場收燒，咪見到邊個係仆街

人地拎冠軍，禾地跌出前四

干爹都要爺爺3:0屌醒佢先拎到英超
爺爺>all

點知四場豬晒

兩個都係毒瘤

班撚屌成日反cech 狗黎

琴晚愛上半場明明唔錯，點知下半場輸三粒

rubbish server

之前助攻比法比狗抵屌既

好多球接實

哥斯拉真係好好J

Ryo真人好似佢

一換走朗尼就唔洗比面你了

藍斯開波無上腦 極少可
雖然都仲係梅下梅下
整體黎講 成隊波都好
無幫雲加破處(40幾年紀錄)

pedro 嗰兩球自己射得柒
但世三射嗰下都接得實真係

不了 跑撚到鼻水 都標埋出黎

琴晚blue shit都比左幾球靚波
但有段時間沖左上去同拿卡打雙箭頭

屌春袋好撚痛

其實世三個下唔係射得好好咋喎
起碼施治唔駛飛撲

間諜

買定保險
叫左你去睇衞生科

春袋lo

飛撲仲點接得實

冇角度
但個個位起比佢起腳真係嚇撚死

唔怪得大陸妹自動腿張開

單手接實

藍斯一扭幾中柱個球
入左贏埋就英雄了

我意思計難救應該球半單刀會難救過世三呢球

Mola,mola

干爹明白要贏英超，
首先要留雲加

有鬥也唔會好似死狗咁

有冇係你屋企借廁所

U right
半單刀果球真係難救，間諜

普子dity
就快有性病

俾左搞事個狗廁板佢痾牙

個球係柏度柒多d

屌一陣去睇急症先
戚全戚住痛

仲要走足全場

岩岩一路整麵包個春袋一路痛
一整完就冇事

尋既班q足個個高大型棍
得禾矮毒

都好彩k6有追返佢，有逼一逼佢

打漏左個窮字呀

我去左你地食飯個到 影左你地背面

典型執屎老 開盡turbo

仆下仆下又比佢仆左入去

袋底泥撈麵包

Romelu Lukaku has scored 5 goals in his first 5 #PL matches for @ManUtd, a record matched only by Louis Saha & Robin van Persie

負負66咁不過佢終於有番D discipline少左上腦

原來係後面偷影果個食煙mk,就係你

-,-

巧彩禾茅食飯

冇左個人主義就多左discipline

下年燒山走佢擔大旗

9個反搶

巧勁

Wenger on Lacazette "He worked very hard for the team, he’s very disciplined & it takes him some time to maintain that intensity for 90mins"

左坦克右電單車係最合理，唔想雲格點解會出100分加電單車呢個組合

一陣應該去睇衛生科定急症

皮膚及性病科

其實都唔洗睇 走上天台跳落去就ok

冇得救,直接入殮房啦

Over the last 2 games Bellerin has been his old self. Hopefully he's able to maintain this form and begin to push on.

底褲lo 仲敢著白色褲

教唆牠狗自殺
報左愛護動物協會

此地無銀

連登死夠未？

Ox走左解放左tank31
比比鳥都正常番好多

雲加會chur爆佢
之後傷完復出就會廢返

之前有排踢完波都係咁
睇完醫生搽咗藥膏無耐自己甩咗就無事

同件黑氣石比爭幾遠

右翼衞冇後備

聯賽杯 唔會出掛

果球k6跑得夠快
射前閘一閘柏度

張伯斯,迪布治,尼爾遜
比佢地踢晒d盃賽都得啦

40m,賣走件黑氣石

仲有牛奶
唔傷既話用佢地個重組隊波真係有d希望

Alonso is finding that Bellerin is a lot harder to deal with when he hasn't been knocked unconscious.

典解高普4:0, 6:0屌唔醒雲加

揹住個背囊

玩政治唔計

尋晚後防好撚勁 閘撚晒啲波咁滴

裝睡的人...

夏薩特推橫第三時間射果下估唔到佢接實

果下好似match top speed
博老命

雙契陣重組

個個都變左世界級中堅
下下鏟波都中

高斯尼落剷搞到佢冇得即刻射，一射果下其實已經比間諜同高斯尼封哂位

Chelsea have won just 1 of their last 5 games against Arsenal. Wonder if we'll hear this from any media outlet today.

希望用nelson
柏芝打返中堅，大波就放棄啦

屌你地老母
去睇急症算

琴晚轟冇人用得住身位順勢轉身呢招，阿狗下下一標就篤走個波

正解

排8個鐘

四個圍鳩韋利安

中下游在望

急症有排排啦你，又冇流升又冇傷口，之前踢波有fd斷腳係威爾斯排左4粒鐘

護士問你咩事你諗住點答

排得黎都爛左春袋了

琴晚邊位會然著山狗

對上一次成隊齊心迫搶應該係主場贏曼聯3-0嗰次

一起腳前面起碼兩個紅衫block佢地

柏芝打右閘又諗起一場俾蒙迪路爆十幾次

藍斯同韋仔踢前，打山燒個位，進攻會好好睇，兩個回防又夠落力過山燒，

cech
mustafi koscielny monreal
bellerin xhaka elneny kolasinac
ramsey wilshere
lacazette

中後場有迫搶
不過下半場D體力drop到一個點
明顯唔適應搶波

點解你知有人著山狗波衫

睇性病及皮膚科啦

琴晚d逼搶 好左好多

琴晚好睇在唔係亂迫搶，以前真係條中場斷開一大截都照迫，人地彈幾下就中場hold波慢慢諗，琴日laca, 黑b, 禾比都有望下後面有冇人補位同條防線有冇斷開先去迫

如果對親強隊都有呢d表現就唔會再比利狗熱狗食住

係後面果個高大金毛紋身食煙mk, 咪就係佢

貢應該睇路狗個個？

黑色adidas 鞋
我係個頭食飯

熱狗今年踢溫布萊好似仲未嬴過波

M20踢返正中間好好多
佢慢過k6, 以前踢右中堅成日俾人爆

琴晚睇到隊波咁有heart迫搶仲興奮過負負碌碌嬴波

斬斷重煉最好

但係利狗熱狗啲迫搶仲癲過車
由其熱狗啲球員茅到閪

平時睇開被人逼，尋晚逼返人轉頭

對多仔咪黑到贏左囉

系
未見過阿狗會貢踢波
好彩冇出禾仔

歐聯贏咗多仔 聯賽仲未

咁都唔join睇波團

等收6c信

唉 睇左你個個再算

普狗話太多人

其實阿狗而家都茅茅地

但mma隊又踢得幾好其實

山狗+FA cup章

你狗黎

食屎啦你本身嫌禾地窮撚唔入大西北

正路啦
根本宜家踢波要茅
係睇下茅到咩程度姐

咁樣出好好多
M20腳下功夫同路數好似好過K6
應該打中間
反而K6埋身同速度高d
打右中堅好d

係另一個迷普

迷普又靚仔又有樓又好人
仲有碌健康嘅鳩

哥斯尼而家好似慢左

竟然有人有勇氣去life winners睇波

㡳褲lo 白褲 姐係揹背囊帶眼鏡個位

真 下半場無力了

睇完好後悔...

要我呢d loser去反襯佢地

又點牙-.-

yes

狗屋來招呼唔到，搵多幾個手足睇都冇位

獌d波勁多foul

但啞仔啲標波仲係好好丁

成班後生仔 最老個個未佢
沙加我知咩樣 型棍mk仔黎

32了 k6可否不要老

英超根本係呢d踢法
踢君子足球死左都唔知咩事

個個手足都最少高禾兩個頭

依家終於識犯下規阻人反擊

好想增肥牙
路狗平時喺邊間做gym?

Yes
感動既係，細梅勁左巧多

你疊高d銀紙企喺度就高返我地幾個頭啦

路狗一樣係mk 來

普狗=四眼灰衫 卡奇色短褲新平衡鞋？

佢靠扑野健身

康文署

你打少d j 先啦

真
差少少就到禾清個level
又係要禾地仰望

接啞仔班
但大梅未搵到接班人
浩鼎 張伯芝未成氣侯

Diu
佢個乜乜乜簡介會
香港仔有個今日08:30開始報名
我0830準時打到去佢已經話full咗

你琴晚真係係附近?

Me Lovelive tee, 老牛 四眼，波褲

戒緊 想做埋運動

又老牛又波褲 錢多果然唔同啲 一隻腳著一條褲

幫D 手足含, 補充蛋白質

可以去偷雞 上堂個日走去排 多數有位 即刻填表就ok

下年買多件啦，holding 仲有排要練

Jose Mourinho: "The Premier League is becoming very trendy with five at the back, the best way to play against that is to play it yourself."

禾平時會食返自己啲精 但刀系貢瘦

波鞋先岩

食屎啦串迷普

潮流既野你識條鐵咩

你應該係灰色t 黑色van布鞋個位？

乜唔係任報之後抽籤架咩？
我嗰陣好似連續報左大半年先抽中

試下先
你係偷雞？早咗幾耐去排

唔係佢 佢宜家要揀定地點時間報

底褲lo 白色褲白色鞋

Heiba 同刀龍已經巧尾G 了

黑B又傷

年年都係咁

山狗我屌你老母啦！！
點解你仲未死架

今次又要傷幾奈

傷到下季再出嚟踢兩三場
然後再傷

黑B副計其實好掂 但係就咁潺

決心戒J
以後會報告戒J情況
破一次戒就派100比手足
第二次就200
如此類推

派100咩先 100ml血精？

重口味

琴晚斷到朝早

連登連防DDos都冇

on9日日打丁身體好

Hkd牙-.-

講清楚好d姐

費蛇都話佢係好易傷

我十幾年前報左1次就搞店 我見過有人偷雞成功姐

好似話要等佢大個d先會好返

傷多過踢

Jose: "Today I didn't think one single second about Man City. I thought about Chelsea, Arsenal, Liverpool, Tottenham. "

£15m淨係睇係奧脫福剷草已經抵返哂

呢到有冇手足打🏀
今個星期可能波聚

張伯倫轉左會之後未贏過

Where

路狗去甲一post搵人打啦

有冇清做過民政署tco

MK匿埋笑人

Arsenal are the first team to stop Chelsea from scoring in a competitive home game in Antonio Conte's reign as manager.

吊你我打波好屎，廢時約左成堆甲一出黎

覺得你地好靚仔 毒撚唔敢蒲頭

PART TIME?

連帶波都唔識，join唔join得？

Arsenal fans' expectations now so low they're wildly celebrating a 0-0 draw as both Manchester teams go 6pts clear of us. So depressing.

就係想睇你同甲一打

Ok牙 暫時應該有JG+沙加打
出身汗大家見下面姐

咁佢想點撚樣呀

以前有同過肥宏 張偉康個d打過

踢得好都唔比慶祝

Gary Neville on Wenger: "He chose attitude & hard work over talent. Iwobi & Welbeck did what Ozil & Sanchez didn't do at Liverpool" #Arsenal

Gary Neville: "Sanchez does normally work hard but Özil now has no excuse not to get back into his position after seeing that today" #afc

中場線逼搶好過山狗一條友標上去逼

我都係想做下運動減肚臍，但唔想跑步咁悶
你地邊頭打嫁？

賽前又話車狗賽大炒呀
宜家喺車狗主場拎到1分慶祝又話我地要求唔夠高
去強隊作客clean sheet拎一分唔比慶祝？
仲要踢得好

Arsenal's next 8 games

Doncaster (H)
WB (H)
Borisov (A)
Brighton (H)
Watford (A)
R. S. Belgrade (A)
Everton (A)
Swansea (H)

All winnable.

贏鳩哂佢啦

ALL WIN, 24pts

最緊要K6包埋比比狗啲失位

睇波都射波，食屎狗

Shkodran in #CFCvAFC...

Green triangles = tackles
Blue triangles = interceptions
Purple triangles = clearances
Gold triangles = recoveries

佢地元朗 我九龍
多數約埋係旺角打

死mk,仔

人地主力冇出

影相都唔俾笑
影車頭相咩

仲話賣細梅

我地夠有主力無出

其實係細梅自己想走......

佢自己話要走喎.......
Family issue

好遠
我南區

Yes

你兩個使5屎jer住曬牙

Rich

原本我話九龍灣打 沙加個mk仔唔制

轟除左世三仲有邊個主力無出？

德國佬，入到危險位好克制

Arsenal haven't lost a game since Alex Oxlade Chamberlain left. Meanwhile Chamberlain is still looking for his first win with Liverpool.

綠表居屋有幾rich

九龍東d閪地方你打埋禾個份 - -

如果打 你今個星期邊日ok?

尋日場波我覺得踢得最好係奧燒

= ="

Call 左sp 風過黎處理你既意見

路狗買左戒指未

讚都唔比-3-

今日放假去左行街買衫，大家比心機工作，fighting

世三出到黎已經比轟壓返轉頭
我地主力係燒山？？？

買多件壽衣比自己啦

10月先得
呢兩個星期要趕FYP

買左比你，落左訂，
人地話加加加大碼要訂造

巴卡約高出左黎已經鑽住阿狗進攻了

It was a much more resilient & organised performance from Arsenal than we have seen in two previous away games this season. Good away point👏

緊係啦仲有百鳩幾年命慢慢肥，點同你即刻著得

係，巴卡約高一出已經壓唔係好到個中場了

世三出黎個陣阿狗已經無氣咁濟
換入個三個都無咩作用
埃及仲要未訓醒咁

認真
JG好似瘦左

旺角打啦屌拿星

Yaya換埃及入嚟守姐
但唔明點解用山狗換拿卡，唔換2&b

佢正選出巴卡+簡迪既真係危險好多

換眼鏡啦清

季前成班j 埃及 去哂邊
呢條友明顯唔夠班 肯做後備都係哂米飯養

埃及未入局就完場

兩個大黑腸
巴卡撞都撞唔郁

我臨死燒撚左你陪葬啊，落去撐教主啦撚屌

貢我子呢

拿卡好明顯踢到無力啦
佢上半場馬嬲搶球咁搶 由azp個位搶去cahill地頭
打橫係咁走
換得岩

同早兩三年波聚比,真係瘦左

on撚9咁都有得鬧

Alvaro Morata only won 36% of his aerial duels vs Arsenal. Bullied by Koscielny, Monreal and mainly Mustafi

瘦左係條jer到

Ok 牙 sp風join?

邊有鬧

laca都bullied by luiz

水貨

手足成日check住

希望有生之年見到拿山同場

算系貢啦 有一兩球起到腳
同埋佢仲勤力過山狗

join啦
時間地點

唔到佢唔勤力啦
support佢2個位有一個隱形

Dllm連狗

斷成半個鐘

JG唔g冰日ok 係旺角地鐵站等齊人go

點解有人吹奏大灣區
吹撚左6 7年 乜撚都無

Ok偷拍

再嘈po你相

G持，快post

路狗 係咪智障仔
成日唔識路
要用狗繩拖住？

仲有冇多兩個師兄有興趣打🏀牙

我毒撚吾出街

底褲lo咁高 打唔打🏀？

粒蛋打左結
應該打唔到波

wtsapp條撚屌啦

Whatsapp左我約佢星期三
佢話星期三唔得 又冇話邊日得

跳幾下冇事啦

得米五可唔可以john?

160莊ok？唔sick打，淨係識走步同推波

禾淨係識拍波......

Sure

我同jg講左星期幾ok了

Ok牙 我打波都好廢

所有內房都痴左線

50路會唔會擔住煙打波

佢話星期4 7:45 係mtr站等齊人go
迷普OG join?

你地個個高大型棍mk，不了

有OG真人相，有冇手足想睇

On9 我撐陳雲架，叫佢幫我種生基作法延年益壽啊

吊你牙 我地加埋你同OG可以圍內3on3

情趣黎

換拿卡無意見，係唔明iwobi何德何能踢全場

唔好貼，唔想睇心理醫生

我backup左 mk子大波同事張相 J到虛脫了

你呢d短命種，長壽燈都留你唔住啦，叫國屍生葬幫你續命啦

LIHKG 伺服器由昨天起直到目前正受到網絡攻擊；我們現正全力搶修中，期間或會造成連線中斷，對此我們深表歉意，同時感謝各位的耐心等待。

都估到會話網絡攻擊

我尋晚同佢坦白左

唔出奇

我剩係睇左下半場，完全唔覺佢有出現過

-_-

短極都長過你碌jer啦

肯定係牙蛆啦

拿卡好易隱形

我攻擊的

圖呢屌你

我當你飛機杯炸 臭雞

太細粒 成場俾電斯食住

想知

Wenger: jaded .. unlucky

你用時間去比較長度，智障？

Og係咪打

呢到成日比人話講女就係多得你呢d辣殺

Dllm

不安
report

屌你咩
我吾識打牙。。。

打到幾點架？我黎出一身汗都ok既，但堅唔識打

過黎玩下
我都唔係好sick打

個籌號咁唔老黎

終於上到

幾時牙

下次快d4

緊急

仲uegent過斷腳，上次個fd斷痛都係威院，次緊急

我推波仔-3-
打到攰未走 過黎玩下啦

星期四 差兩個可以圍來鬥下波玩下

屌
最怕佢要我訓醫院

成班blue ball撚.....

今晚whatsapp覆實u

反正都有排等,去寶福山幫你碌鳩卜定位風光大葬啦

睇下洗吾洗留院先啦

個number ＝ 柒一死

你碌jer mola mola

禾吊你咩

你green hat撚...

我想要返個健康嘅下半身arrrrrrr

咁都urgent

十月都嚟啦 jer夠未....

清又咩事？

佢可能當我係睪丸打結
要幾個鐘內做手術 唔係要切

血精+春袋痛牙

證明碌鳩／袋緊要過隻腳

我最近個袋袋都有dd痛
不過冇事

食完抗生素都無用?

痴撚線

打側訓夾住個袋袋

【連狗全家死】阿仙奴 17-18 球迷春袋&碌鳩討論區 CCLXXII

未食哂療程牙
但佢好似愈嚟愈嚴重
本身袋唔會痛

尋晚飲大咗
射咗波

我係打側訓牙

哈哈哈....
OG貢風趣

唉電話冇電啦

下年母親節停口

諗起都覺得痛

吾黎籃波了，一定比路狗追住jer =.="

屌啦星 人仔細細
又jer痛又袋痛
真係快d死 浪費社會資源

你頭先點同個護士講
我下面個袋好痛

打佢老味啦 路狗=垃圾

一陣電療個陣問個醫生可唔可以擺埋部電話落去

條撚屌感冒肥婆問啲護士點解我咁快有得睇
佢護士屌佢話：714係緊急架 好嚴重架

你繼續等啦肥婆

我都試過夾到
好唔舒服
而家好少打側訓
同埋平時坐得耐好似都有影響

貢冇口德

OG米九大隻仔，五十路煙剷戀母狗捱唔捱到1punch?

琴曰坐咗成日開始陰啲陰啲痛

電你老母療牙

我長期打側訓+長坐又唔見有事

米6 200磅肥仔

我都係
睇完醫生都幫唔到你架啦

陰襄痛 同埋精液有血

佢電我老母先啦咁，你慢慢痛啦

OG又撚手足..........

可能坐姿問題掛

睇醫生想佢驗清楚牙

個護士有冇問你點發現精液有血

Sor. Lo-3-
毒撚網上兇狠 現實碌撚

咁都叫撚手足……

禾刀系吾出聲了

我中學嗰陣斷手等咗六七個鐘先有得睇

50road dog怕左你

打得丁多終遇苦
有血可能係你已經射晒d精出黎冇得再射
你1日丁5次

下次試下斷哂手手腳腳要等幾耐

兩日一次咋

個春袋冇哂精

可能真係

我冇時間睇
同埋真係坐得耐先唔舒服

有冇手足可以借個尿袋比我

你叫佢幫你割埋包皮啦

問姑娘拎…

咁渣
係個腎太虧定係點先會冇晒精

嗰d真係尿袋

唔洗排期咩...

啲姐姐唔肯借比我牙

睇醫生了

爆丸

較airplane mode，唔好上連登啦…

底褲lo可能過唔到季尾了

如果遇到靚女醫生點算

念力打J即射

仲有冇手足星期四打🏀

顏射

成副切

Og係冰頭返工

BREAKING: @FCBarcelona forward @Dembouz out for up to four months with ruptured tendon in his thigh. #SSN

春袋打結

禾反紅磡牙

得閒黎搵你

底褲佬鳩估姐
等睇陣間醫生睇完話咩事都冇

呢到幾時變左春袋討論區

唉屌
要留院

黃埔?

巧牙，但禾矛錢出街食飯

禾請啦

行去黃埔地鐵站5分鐘左右，都係計紅磡區

唔鍾意咪返天涯傾下吉魯囉屌你老母

窮去大奸樂蝕飯囉

E生話你咩事？

Cut!

多謝mk子

呢頭好多好野食

我帶埋大波妹黎

係咪佛光街附近果D??

ok，到時我扮u隻狗

FEEL到隊波無左D 90 後英撚之後

打大戰唔再淆底

哥斯拉+細梅 有火到

gun

由底褲佬變單春佬

底褲lo咁後生，希望冇事

No 義和脾please

其實每人肯走多步已經差好遠…

琴晚其實唔係黑b傷既話，唔換glo入黎會更好

呢下好驚佢拎多張黃

關咩事，係溝淡左早幾年弱勢個陣d人腳，等佢地個自卑心理冇咁大姐

果頭啦，唔自爆喇

所以先問你幾時買半島豪庭，我做u隻狗訓搞事間房

有手畜要切掉重練

張飛咆哮

🤤橙

🍊

不了

條頸粗到 好好J

我星期六去左美孚睇曼山牙
覺得美孚都幾好，都好鐘意

好好J

淫生然家

咁我系九龍塘mtr join左你先-3-

理性迷基

底褲lo有冇女朋友 我幫你照顧佢啦

佢唔想同隻狗拍拖牙

狗都有鳩牙

禾去黃埔搭mtr…

佢話要留院觀察同做檢查
吊但我想返學牙

普狗系咪打
你地有冇人帶波

之前住過幾晚
一日先做得一個檢查
曬哂啲時間

吊你牙 坐車鐵啦

底褲lo
醫生話你咩事

是但啦，你有時間想搵人係紅磡食lunch／下午茶就搵me

咁姐係佢摸過覺得真係打結

同老師請假話碌鳩有事要入醫院啦

蛋蛋有事？

希望咁多位手足睇定心理醫生先
五十路狗真人高大靚仔

琴晚擺明快打快，雷斯+卡希爾頂上功夫又唔係差，阿狗又唔斬，換glo入黎其實冇乜用…

不了，矮撚唔敢john

牙milk打吾打🏀

橙

吾啦

剩係想知似唔似迪易達

我得米7 一齊玩下 出下汗塔啦

行去紅磡站遠過行去黃埔站牙

似

出黎玩下啦 我都唔係好識打

9成似

點知路狗成個甲一球員咁勁…

如果波聚約到平日夜晚既話我都想莊

吊 咪又屈
認真我米7肥仔勁樣衰= =

我識射下中距 但真心唔係好識打🏀

話食抗生素唔見好轉
又唔知咩事所以叫我留院lo-.-

好謙虛

..
=.= 你幾點收工

U 18M 身家

個個刀咁講
出到黎就個個都O'Neal咁

一齊玩下 我地唔夠人-,-

就算碌鳩得返半條命我都要屌爆連狗個老母

有冇話你jj咩事

下...小欖...獨立屋...
算什麼？

冇牙
話摸完春袋冇腫冇痛
要驗血驗尿咁

戶口幾NO
做定帛金比你

得返1%
有緣再見

海底撈月

rich

rip

切淨1%

弱智迷普

尿道獵人一代同二代目都係短命種

尿道問題值得關注

注意性器官健康

過度打J

過度自慰導致短命

應該會照下超聲波

底褲佬係第5張圖

OG星期四收幾點

1900

我同你一樣啦

屌你射波咪得囉

LCB Monreal，LWB Kola左路穩膽

我帶衫返工
射波on99等到7點先出去

普狗打波啦吊你

讓下我OK?

我真係好屎 你地唔好笑我

宜家暫定有5個打 有冇多2位手足打牙

打咩?

j

怕你地歧視我

真係唔sick打

100%

🏀

我都吾sick打 過黎出身汗

唔玩玩具

ching 好波

屌下女好過

其實我腳板底痛左一排, 呢排食緊消炎藥未好得晒
籃波我又真係冇打十年都有

岩啦
籃波係細佬仔先玩

山狗仆街死！

你哋幾時打藍波牙，係邊到打

大個啦仲玩玩具

mk仔會玩架

Arsenal are the first ever PL team to prevent Antonio Conte's Chelsea from scoring at home. #afc

老野>干地

星期四牙

依家有邊幾個去牙

成班玩具狗

剋星

Jg OG sp fung me

全部型棍子

仲有你個fd沙加

唔敢去了，一定比人欺0

去啦 加埋u6個可以3打3

屌個個mk型仔

又冇鞋又冇衫

我諗住著白飯魚

你著新平衡未得 我都係著跑鞋

你地咁型 一陣顯得我柒 仲點溝女

著拖鞋打啦

Ching 都打？

個個擔住支煙射籃，型到

德國一名男子下體卡在一塊啞鈴片中央的洞，消防員花了三小時幫他解困。

意外上周五在一間健身室發生。男子下體卡在2.5公斤的啞鈴片，要送院救治。
消防員用切割器材將啞鈴片切碎，方能為男子的「小弟弟」解圍。他將可完全康復。
沃爾姆斯（Worms）消防員事後在facebook展示切碎了的啞鈴片，提醒公眾不要效法該名男子的愚行。
英國《每日鏡報》

邊個手足

咁多煙剷就不了...

殺卡路狗SP風全部煙剷

JJ舉鐵

我去嘅話會唔會吸二手煙死

牙milk禾系太子join左u先一齊去-3-

你去唔去 都立即死啦
走數狗

你唔吸都會死

仲諗住join
點知全部煙剷...都係不了

禾個鼻吾巧，一聞到d煙味就好想死

me too

上前先係你隔離食

煙剷玩具團

臭到死

食住煙打波

159佢地🚬又吾見你屌
重色輕友

唔夠高

我得米7

ME 米6

有屌 25b 都有屌

牙milk係咪打
唔好又走數.....

其實我腳傷唔打都只係藉口
重點係驚出到黎俾人撚同埋見到咁多米8靚仔會自卑

唔好意思忙得滯唔記得佐，下星期二再join

尋日搞左睇波團禾已經好自卑了......

切左了?

1%都唔知要黎做咩

出院未

話俾人聽佢仲係有...
雖然得返1%.....

迷雲

唔知係留頭定留尾呢……

房都未上

幾好食

諗緊牙

已經唔敢開你post d圖了....

唔會再po底褲

一刀清

吊你咩迷普

【體育】網民對於阿歷斯山齊士周日在後備席嘲笑拿卡錫迪未能取得入球的一幕，紛紛在社交網絡鬧爆這名智利球星。

周日車路士主場對阿仙奴的英超大戰，阿仙奴以伊禾比、韋碧克和拿卡錫迪出任進攻組合，隊中王牌阿歷斯山齊士先列後備。戰至約40分鐘，艾朗藍斯個人獨闖車路士禁區後篤射中柱，而在小禁區位置的拿卡錫迪卻在5碼位置補射高出，錯過取得領先的大好機會。

當時鏡頭轉向阿仙奴的後備席，鏡頭看見阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）不斷拍打奧斯賓拿，山神對於拿卡錫迪門前失機更似笑了起來，球迷看過山神這舉動後，不禁在社交網絡鬥爆山神，「當我們未能入波，請山齊士停止嘲笑，我們不用他的關心。」山神在比賽戰至66分鐘時，以後備身份入替拿卡錫迪。

山神今夏與曼城扯上關係，盛傳因阿仙奴未能購入湯馬士林馬而令山神最終留隊，不過當網民看見其表現後，都忍不住希望他快點離開兵工廠，「山齊士看見拿卡錫迪失機嘲笑起來，將這個人帶離阿仙奴吧！」另一位網民則說，「不肯定山齊士為何對於失機而笑起來，但我會派出希望為球會上陣的人，多於那些不希望留在隊內的。」

相關片段：

山狗

躝啦屌你老母

雲加出韋碧克同伊禾比呢一著真係好犀利
佢地既活力同防守幫到隊波好多
掩護左好多左右翼衛上左前留下既防守位置
而且慢慢減低左奧斯爾同山齊士既重要性
即使佢地下季反骨離隊，隊波不至於毫無競爭力

成班讀心神探

今次撐山丫，你踢波個fd空龍唔入你都笑鳩佢啦

🤢🔪😔

著你老母咩
奧燒傷左先唔出ja🤣

黑b 都傷左啦，講條鐵咩

齊5齊人架

成功同留言認會然

吾洗切牙吊😡

2和B係防守真係幫到好多咩

涼薄冷血，超越人類道德底線

偽。泰叔係咪有咩5會...

唔切 見到咪盞傷心😔

咁山齊士呢？無傷無病都係戰術行先
上年作客利物浦仲好多人鬧緊雲加唔出山齊士
現在就已經睇到隊波開始成熟適應冇佢既踢法
雲加當時只是冒險，不是武斷
隊波間中有呢種比較英式粗線條既踢法，強強對碰可有期望

成班撚樣冇良心
係咁要我切
涼薄！冷血！

齊啦 有OG JG 沙加 我加埋你
系睇牙milk去吾去

禾未firm實牙…

垃圾阿狗系史丹福橋攞到分我就直播搵蝻扑嘢

又走數🤷🏻‍♂️

當你應承

基佬好似自己唔入咁

發覺係街好鐘意望人對腳
點算

正常

[運動］做運動做到春袋痛點算

呢輪咁多人下體有事

禾都係

諗起要掂到出曬汗既肥鳩，不了

咁細個就春袋有事

肥閪當自己d2da

認真，你地出到去見到sp風盞自卑，何必？

你唔打咪算
做咩要叫人都唔好黎

睇完腳就睇波

手足貢認真

見到短裙 熱褲就好自然走去望

唔好睇啦 費事又要打J

有無消息黑碧傷成點

最撚正係大脾會開叉個啲

見過佢tg icon 諗住去問佢拎簽名

剛剛見到馬德鐘
同我對望咗2秒 好高

幾正都冇用 你就快要切J

收聲拉肥閪-.-

以前係坑囗間元氣成日撞到佢

成日認錯U 同狄易達

收聲拉肥西-.-

Arsenal fans chant to Eden Hazard: "You're just a shit Theo Walcott." [@charles_watts] #afc

吊 咪撚再屈 我米7肥毒黎

我地肥有咩得罪你

未系

肥西當自己滴易達

你地當肥西系d e da咋

真係有搞嫁咩?

仲以為自己真系巧靚仔
見到你就想笑

點解夢遺打中堅好似快左咁

Yes cap左佢地等位個時既合照

系

見到你幅底褲圖就想笑

新串王

唔好再講 禾高佢又上水笑禾

真係搞左架
個個手足刀巧高大型囝，目測all 175以上
得ME 米五

段野就快變潮文
Ching冇睇過？

再講就觸發到佢

邊個最型

...

矛

迷普>Xhaka>>>>>>>>>>>Others

就係要留係到睇你個肥閪以為自己好令仔cow4女
以為自己真系狄易達........

沙加型棍子黎

剎卡手足型到........

迷普有樓加乘

最型係揹背囊 白色褲 白色波鞋個位

屌
唔TRUMP我玩
HEY0 ME

係路邊食支煙見到勁多女望住

禾得罪你咩/.\

U 刀矛報名
上大西北睇你港島撚不了啦

狗屋來

我記得條油帶眼鏡 型得黎個樣串串貢咁

又互含😑

as巴打搞返個港島睇波團啦

底褲lo

殺卡ching真係型

我可以join

唔好做鳩禾啦

呢個真牙

好難得狗自己買樓

想john
想見識下咩係真。港島樓

你個背囊裝左幾多條底褲隨時換？

底牌=褲狗肥少少gel 個頭應該幾型

yes
我就冇得救了

好多條牙
全部刀系你條女啲底褲嚟

好擔心黑b 同坦克有無傷？ 嚴唔嚴重

有無人知

kola比軍醫check完之後企返起身繼續踢啦
黑b有傷,好似都算嚴重

坦克冇事
黑b 下年見

著白褲咪一撻撻

Me刀吾g有冇命捱到肥了

U 首先要割左包皮先

一陣做手術切左就ok 了

就算割完都係冇得救

U 瘦到成個道友咁，打J打到虛脫咁

TRUE

on Welbeck…
He has a groin problem. I don’t know how severe it is but it looks like a 'good' groin problem, not an easy one.

佢個d骨感型男先係標準身型 除衫見唔到胸骨 有肚腩個d係死肥閪

Gary Neville on Wenger: "He chose attitude & hard work over talent. Iwobi & Welbeck did what Ozil & Sanchez didn't do at Liverpool" #Arsenal

梳囉，me係死肥閪

RED CARD! Naby Keita is sent off for a high boot to #Kramer's face, Sadio Mane style. #fohlenelf #RBLBMG 2-2

痴撚線成班FF撚

禾刀系
你好rich 著新平𧗾

新月個女同事好撚大波
成日忍唔住望

[img]圖片網址 [/img]

[img][/img]

禾吊你咩
下下jer住哂

唔敢影><

啱哂垃圾痢啦

見到你插哂褲袋等位好型 忍吾住吹奏下姐

諗起個日利榮基又提

Alexis都算Work hard 啦

不過Welbeck直程係極端Work hard ，前場標波王

幫緊個春袋按摩牙禾

窮撚衫褲鞋上網買冇牌子

禾著街市買既$20對白飯魚…

咁即係山狗 attitude

普狗係咪企最前個4眼仔？
灰衫 卡奇色短褲 灰色新平衡

最矮果個咪我囉
撚夠ME字牙

你咁靚仔著乜都型啦......

Welbeck 受傷你好快會睇到Alexis全勤踢曬
Wenger出人好保守，一來佢季前夾開某一班人就會死用，二來久休既球員佢會畀超長訓練時間先會放落場，所以頭幾輪Alexis出場機會先會咁少

禾都想睇下山齊士夾拿卡

遲啲拿卡去埋曼城就有得睇了

Wenger on Arsenal's fighting spirit: "People forget that two months ago, we beat Chelsea in the Cup Final. We have shown that many times."

咁串

我經過認得係沙加 估到係你地 不過吾g邊個打邊個cap左圖先 你今朝講白褲係底褲lo先g

等咗幾粒鐘刀未有得上房-.-

其實睇多左幾次山狗係bench啲9笑同場上啲reaction...開始覺得佢係真心on9唔可以用常人嘅方法去唸佢....

隻獌狗琴日串雲加會輸到對痢咁 刀唔識波既黎串禾山

示意圖呢

做乜唔say hi 想見迪易達

尋日畀藍斯做派波已經係好大變革，做拎埋MVP
雖然我唔認為高斯尼或者雷斯先係踢得最好

肥矮毒廢時比你笑

唔好比時間佢諗就ok，比時間佢諗就

藍斯d派波一時時

Arsenal are undefeated in three since Oxlade-Chamberlain left

Liverpool are winless in three since Oxlade-Chamberlain joined

今晚有iOS 11, 想繼續用3D Touch轉app既唔好升

Man of the match, @Arsenal's Aaron Ramsey
73 touches
Completed 42 of 51 passes
2 shots, hit post
12.34km covered, most in the game

短傳好過Xhaka
長傳不及Xhaka Ozil 甚至 阿迪達

要長短都勁果個係Cesc ，但又太軟

佢比d直線其實唔錯
不過要佢喺後面派牌就不了,成日淨係識回後,又控制唔到節奏,分唔到邊
佢踢前d,太子踢後d就岩
可惜現實係調返轉

神經刀黎
有下 仆下仆下又比到落個靚位比 比比鳥空哂出波

ios 11有乜特別?

佢中柱個球都係仆下仆下啦

可以睇下呢個page，我都冇留意，因為cut左3D Touch轉app所以不了

如果佢逗後d短傳都係橫傳回傳
不過佢左右腳都傳到波,唔用成日要較返右腳先傳

冇左3d touch轉app真係好on9

全靠爺爺當年堅持出佢

另一個反智既更新

冇乜特別野，真係不了

其實醫院一早幫我照呢樣呢個樣
兩三個鐘應該搞掂哂
仲可以慳返個床位

屌宜家等咗3粒鐘乜都冇做過

當年由Cesc變Ramsey果個落差
當年場場屌佢360 + 藍天射球而家都少左好多

去私家照囉，唔關事既都可以幫你照埋添

公立醫院係咁架啦…即刻照得果d都應該就黎死

藍斯依家篤波多